[承你所願擁抱所愛]三月六日谷草八場夜馬賽事討論區I

GOGOGO

開左海外先啦

頒定獎俾WAIKUKU OK?

(第四季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (3月5日 星期二 開始接受報名) 2018-19 #賽馬

就係今次

個個都話羅富全馬海，其實牙蔡都出四隻

兩邊攬炒 嘉應之星贏

紅運戰士得啖笑

烽煙四喜課閘勁到
一出又派錢

新果課試留後

莫雅騎傑彩 睇黎郭能騎紅運

貝力斯同夏禮賢係幾廢下

就係果課

去唔去杜拜姐

杜拜世界杯

針到無晒人

星期六呀

聽日有無 POST ?

蔡約翰表示，雷神莫雷拉策騎「夏威夷」勝出今仗後，已落實將繼續夥拍此駒出爭打吡，至於同場跑第三的廐侶「傑彩繽紛」，屆時會由綽號天下第一高手的英國騎師莫雅執韁。

無巧不成話，去年蔡約翰兩匹打吡參戰馬「平海福星」及「當家精選」亦是分別配「雙莫」，結果莫雅座騎「平海福星」後上封王。

蔡約翰補充「邊個邊個」及「紅運戰士」要待確認入選打吡後，才落實騎師人選。

另一方面，在今屆打吡手握重兵的蔡約翰徒弟羅富全，旗下三駒「達龍駒」、「添滿意」及「妙算達人」將分別由潘頓、布文及梁家俊策騎參戰。

至於告東尼爭標希望「嘉應之星」續由何澤堯操刀，蘇兆輝則會騎賀賢馬房「好好瑪」跑打吡。

紅運戰士要跑實有得跑 邊個邊個就炆水

今日中到兩次冷q都係賭神

我就九成無得跑 唔知會唔會轉跑3班2000

屌你老母奠雷狗夾撚完人又唔撚使罰
賽後報告仲要話係潘頓搵位推進

留名

點解卡生成日都要強調依家刨緊D馬係低水準賽事

兩個華將有份玩 仲要叫做有啲機會既馬

都話咗你3班

舊年軍民歡82分有得跑打比 今年競爭大到85分都未必入到 估下快益善有冇得跑好過

牙蔡四隻
全daddy三隻
淒涼佬兩隻
得勝狗唔主動退出都夠分跑
好好瑪
協霸
大金庫
天池怪俠個績靚 佢仲大機會

因為佢覺得 高水準賽事易簡馬 低水準 咁佢D水唔準咪有下台階囉高水準賽事咪成日講話KEY RACE 成日贏左就出黎講原來果場係KEY RACE

今日大豐收

澳門馬邊度傾？
利申過緊澳門

睇番夏威夷果場
莫雷拉而家入直路成個韋達咁款 以前佢拎條鞭出黎 點會成個女人咁

牌面馬都比何妖騎

算係咁

慣勝負評

今朝澳門落過一陣雨 實變薯仔田

呢場四重彩揸佢同馬上發財雙膽

現場都幾多人

文藝學家個磅輕佢咁多

戰意鮮明

南海一號 熱到咁，實贏既咩

應該揹飛

邊到有得睇直播

星期二騎王一開飛好即買潘頓， 祇會越嚟越熱，
開飛嗰陣應該已係最高倍率。

真係好想有華將贏打吡

平時香港賽馬都有播既地方都應該照播。

J2,

Now

Racing touch 有無 ？

嗰邊好多練馬師都係香港馬會之前嘅人

即係佢啲師兄弟

師兄有， 師弟有， 同輩有。

想問澳門跑道利放定追多

佐真易係佐真奴啲friend?

一定係放

灣多直路短

邊隻會放

一個圈得嗰千四米到

舒服馬

應該都冇， 一定細過跑馬地

奠雷拉幾時收山

澳門仲係VCD 畫質

跑咩

得2700幾萬投注額
澳門馬可以唔使播了
以前澳港杯都無播啦

13之後唔記得

去隔離post傾啦,呢度留返星期三夜馬

達輝外圍幾多倍

頭先臨入閘佢地話唔應該咁冷

Link ?

[醒目名駒勝利巨星]三月三日澳港盃賽馬日賽事討論區

紅麗舍

再提一次, 即買

“For an old horse, he has done so well, he joined my stable at the start of this season not getting any younger and his rating was very high,” he said.

“So I let him race to drop his handicap a little bit to target this race and it has paid off now.

減分贏馬 航哥風格

所以出馬目的唔一定係要贏, 輸都係目的既一種.

評分制就係咁

所以D馬要襯唔熟未有態就要跑多D 減多D分.

一熟一有態有綠格食

莫雷拉停賽,佢接手幾隻神仙嘅馬,加埋喜蓮彩星,做硬騎師王

以前有

以前唔同依家啦
依家獎金高 變咗國際一級賽
本地騎師好難有機會

贏一場 熱一場

未開賽啲馬都會越賣越熱

Who ?

跑馬真係好危險

2019年03月03日
【重罰停賽九日】法國名將打茅波 引致對手頭部凹陷性骨折！
53,528
分享

建立時間 (HKT): 0303 16:50
適中字型
較大字型

日本賽馬一向予人印象比較規矩，較少出現嚴重碰撞或犯規，但剛周末（2日）中山競馬場卻發生一單嚴重墮馬意外。

當時彼邦第一場三歲未勝馬泥地1800米，李慕華策騎Noirmoutier轉入直路後不久急促向內斜跑，撞跌於內欄競跑之Tamano Kaiser，後駒鞍上人北村宏司應聲倒地，而後面之馬匹D S Magnum收制不及撞向Tamano Kaiser，見習騎師木幡育也隨即被拋跌，場面非常嚇人。

北村宏司隨即被送往船橋市一家醫院接受治療，據悉北村宏司曾經失去知覺，現階段確定頭部右邊有凹陷性骨折，腿部亦有明顯傷痕，幸好現時已恢復意識，能夠與醫護人員對話。至於另一位墮馬之見習騎師木幡育並無大礙，可以完成當日餘下之賽事。

現年38歲的北村宏司在1999年出道，曾勝出一級賽秋季天皇賞及菊花賞等大賽，並在日累積取得超過1,300場頭馬，今年暫時取得5W，排日本騎師榜第37位。

至於肇事騎師李慕華，賽後被重罰停賽九日，於3月9日至17日服刑。這位法國裔名將禍不單行，在剛周六第十二場策騎Delta Barows墮馬受傷，今日（3日）不能出賽，原定座騎全部易配。

賽事片段：
-----------------------------------------

3月7日《動腦Q馬拉松》
一日玩11場 全日派22萬
12:30pm-10:30pm
Let's QQQQQQQQQQQ the money！

Tamano Kaiser（紅圈）於內欄墮馬，險象環生。（網上截圖）

李慕華被罰停賽九日
李慕華被罰停賽九日

北村宏司現正留醫（互聯網）

上一則
上一則
【澳門賽S1-5】大熱門連續四年倒灶 60倍大冷影相僅敗

下一則
下一則
【黃汝安露面】超級經典合照！四位冠軍級巴西人 澳港盃前先禮後兵

(跑馬真係好危險) 【重罰停賽九日】法國名將打茅波 引致對手頭部凹陷性骨折！

你是鞍上人 冇控制好隻馬就是你錯

啊街都成日入直路壓埋人地到

仲有冇人敢跟巴黎太監

仆街標題馬俾吳嘉晉騎係咪等落班

另一隻標題馬係牙晉操，點睇

62分擺佢上去 輸埋減多兩分

柒俊 不了

肯擺前走就有機

鄉村瑰寶 郭能
佢頂左以前祈禱個位？

估係潘蘇田一早被book

擁抱所愛加到124磅？
誇左d wo, 相反隻極速駿馬.....

3歲133+郭能

尾場我頓唔要鄉村瑰寶
自己睇路

手到回來

要唔要都飛架啦

部能手馬

屌 星期日場一班千二暫時得三隻馬報

邊到睇？

係咪個個驚左帝豪福星有得轉場都轉場跑

平海福星2月踱過次步,唔知季內可唔可以出番黎跑一場

帝豪福星26號後停左操,佢會跑果場

呢隻d操練搞咩。。。

係咪咸成谷爆馬

看來周日舉行的兩場一班賽，可能會出現評分斷層。前述「鄉村瑰寶」是現役第二評分高的三歲馬，第一是誰？不難猜，就是沈集成馬房的「帝豪福星」，牠由75分起步，三出三捷後已達103分，可報周日的一班1200米，但牠近期操練放緩，正在休養生息。

希望真係只係放草

冇事嘅

嗰兩隻三歲馬夠分但係操練放緩咗 變咗唔夠馬跑

場一班1200最後抓多左隻旌暉來跑

四季旺跑返一班

有理仔唔去杜拜

水火風又跑

個個都有奬金收

得獨贏 連贏玩 ?

希望田泰安有得騎其中一隻 到時表演得四隻馬跑照飛出去啤酒園追

係

開場高班泥地好過啦

諗極都唔明場1班1200點解咁冇吸引力

應該唔關吸引力事 100分以上短途馬唔多 仲要批停左操
睇落冇邊隻係應報而無報

豹子頭 仁者荃心 藍天堡馬坐晒馬監

神仙成log休緊

帝豪似今季都唔會再出

另一方面今季由二三班贏上100分短途都唔算好多，有D馬好似小巨人咁唔會同你跑咁多場

短途斷層真係幾大
睇返賽期表狗會開田草2班1200開得好密
都冇咁多隻短途馬跑
有都跑唔到咁密啦

真心開多d泥同2000～2400啦
浪費哂呢堆馬

星期日無5班

踏入季尾又會出現五班僧多粥少既現象
大量52分ppg冇表現燉哂落去但苦無賽程

三隻馬
獨贏 連贏 三重彩

十幾隻後備

四隻俾三隻,Q都唔撚中

四隻呀

18台

攝落去駿馬夠駒反應相當好呀,美麗大師冇啦

唔知喺邊度聽返黎
搵派斯買馬三球半一隻 要入牙蔡/龜頭倉
落地頭五場內打柴可以退一半或者加錢換第二隻

六隻俾四隻都唔俾駿馬名駒

做唔到威水

18馬膽跑第四

人地妒忌我地中四重彩

冇打飛機,馬航點落嚟㗎

方蛇啲寶尾天下第一

場一班1200有理仔食撚滑

我地呢D睇左幾十年...

吉祥 醒目再臨

紅牡丹

紅山茶搽左去後面呀

無步速點爆

以前馬膽王受過佢玩, 成績一般

其實好多評馬人啲成績都好一般

大部份都被途汰多

梗係啦 18馬膽一季幾多w?

獨贏 位置(兩個位置) 連贏 單T 三重彩 四重彩

單T都有 ?

即係揀邊隻包尾, 我諗都幾多人鐘意玩呢個挑戰喎.

4隻都係得4個組合
ABC ABD ACD BCD
賭嚟做乜

有無咩馬game介紹

平時邊度有得賭邊隻包尾呀 ?

賭邊隻贏就場場都有得賭

D人好鐘意同人賭邊隻包尾嗰喎

之前有冇試過得3隻/4隻跑？

印像中
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14 隻都試過

阿蔡真係好嘢
次次趁阿拉停賽都大手出擊

都係winning post啦
香港馬轉日文名後唔超過9個日文可以係佢被cut JJ前買過黎

日本app store?
唔識睇日文

退役馬:
馬上發財

一贏完個G1就88 報紙話會運去紐西蘭退休

華人冠練神級部署

8080咁快收工既

新鮮出爐G1冠軍

不如估下星期日場千二J2四大金剛點樣揀馬

Peter 揀先a~~
1 有理共想

康: 咁我要旌暉 2
Cake: 咁我要埋勝得威啦 阿佳你呢?

肥鬼抵讚

單式三重彩,佳個匹行頭

2019年墨爾本殷利殊周歲馬拍賣會一連四日於奧克蘭舉行，多位香港練馬師都有出席該拍賣會，包括姚本輝、高伯新、丁冠豪及何良等。
首兩天拍賣會經已順利舉行，其中最貴的是一匹「黃銅公子」的子嗣，該匹棕色馬以80萬澳元（約442萬港元）成交，打破「黃銅公子」子嗣的成交紀錄。
而姚本輝亦購入三匹週歲馬，合共花費42萬澳元（約232萬港元）。其中一匹較受注目的是編號196的幼駒，其母是「旺蝦王」母親的同母妹妹，上線更是以速度見稱的「摘星勇驥」，同父馬包括「舞士精神」、「合衷共濟」等，相信這匹價值15萬澳元的幼駒將來是一匹速度上乘的早熟短途馬。
另外，2013年香港盃冠軍「事事為王」亦有10匹子嗣出售，其中有兩匹更被香港買家購入。Bahen Bloodstock以12.5萬澳元（約69.19萬港元）投得編號336的週歲馬，買家正是購入「路路之星」的馬販Justin Bahen，看來香港很大機會會有「事事為王」的子嗣來港服役。

講起隻冇事 精神
去左邊

有操有試閘 無咩野

咁耐都唔出黎跑

難道好似肥鬼咁場場出咩

近年馬王輝點PPG 無隻掂

成個馬房70隻馬有四十幾隻四班馬,其實佢點樣部署

燉哂落五班再開飯

勁飛寶寶一落班搵梁家俊大熱肥鬼都想開飯㗎,結果第五,佢係即刻搵獸醫驗就知佢幾仆街啦

王將

華人冠練為善傳千里部署足足一年

幫下一手練馬師部署

部署一年比自己底出

lm

又想等仁愛盃 ？

有傳聞話達哥駒原本係幾球就有交易既貨
係贏左昆省打吡之後吊高黎賣 紅棗坑又受

輸左打吡唔知會點

翠湖飛鷹搞咩
我達跑完果場之後停操到2月尾先上從化踱步
但又冇傷患紀錄

八十八十 越影冇仇報了

禮拜三落唔落雨呢

拉去蔡神仙到囉

師父告狗死左去邊呀屌你老母，田雞都算，唔講以為黃俊潘明輝何澤堯先係你徒弟，屌你老母

鄉村瑰寶用郭撚真係大撚獲

揹佢返嚟

>10M走唔甩 但係應該冇添滿意咁貴

打到佢內閃啊

打完彎左

機會已經比左好撚多次 自己把握唔到怪邊個

金匯昇幫唔幫到禾道駒"咩"飛

其實場一班1200本身應該比3歲短途3傑揹輕磅對勝得威試下級數

點知我個名同帝豪福星都休息，鄉村就去左谷草on99

事實係廢

告仔連王志偉都肯比機會馬，睇見嘉晉咁真係想叫佢個前師傅食撚屎

好驚我楠dee會變到咁

福威勝係咪又要郁手

告又唔係完全唔比機會佢
好得威 大運起 禾道駒騎到 on99咁
三隻佢騎完換人騎就W

一入行就跟錯人學壞曬手勢

可唔可以講下今季俾左乜撚野機會咁巴閉？？

晉仔早啲轉行啦 成日有份操無份騎

有名你叫...唔吳長進 佢d騎功咁耐0進步 最叻咪又係操馬
不過告仔應該會私人比d錢佢洗掛 唔係邊有錢洗

點解一定要比機會冇料既人
比何妖好過啦

何況佢今季大半季都傷

轉做騎馬人咪算

以前仲係淒涼佬見習生嗰陣馬房贏錢佢都有份分既
而家唔知仲有冇

安國倫應該呢世都騎唔到馬

萬事欣 好得威 禾道駒 勁精神 咁叫無比機會?

咁咪係囉機會有比到但佢真係冇能力把握 仲可以怪告東尼. 點講都唔講 同埋有冇諗過馬主點睇

走嚟客串就搞到咁
希望佢有機會行得返

仆街...
因為一隻咁既美麗...

佢再唔進步就會變到吳長進咁
佢去到呢一刻都仲係騎唔起d後上馬，仲係靠前置馬食糊
又成日唔識攝位係3，4疊
呢排已經無乜馬，要靠michael偉比馬佢
好彩佢上個賽日自己生性，睇下把唔把握到機會

佢騎功沒問題啊....只不過好多時馬的級數差d姐 你見星期六咁難發揮的順其自然都發揮一絕 只係平時沒馬比佢騎姐
進步進極都有限 小馬騎先係事實

4肢全癱

安國倫

最大問題係俾一日你盡情發揮，之後幾個月乖乖地係跟柯打後面返黎

隻遨遊戰士試1000米閘都57.1,好嘢嚟

15萬澳紙 馬王輝啲貨好似都會喺澳洲做哂工夫試哂閘先會運過黎
冇病冇痛識贏一兩場既對馬主黎講應該係唔錯既選擇

佢今季贏同入位嗰啲
九成九都係以下勝上嗰啲豬頭骨嚟
佢際遇差，不過我估佢唔夠火車嗰啲咁識sell自己

我就唔信楠仔騎功差過綸仔

“I got a bit lost when I moved out, I had so much to organise, everything about the house and life in general, where to do my fitness and that sort of thing,” said Wong, who is now living in Ma On Shan.

“I had to pay the bills and there is no one there to help you – when I was an apprentice in the school everyone came to help me, other trainers gave me lots of suggestions, but once you move out you have to really think about what to do. Too much stuff happened at one time, I got the lowest point and now I’m picking it up.”

畢業嗰下既轉變唔止係少兩磅減 仲有好多

唉

諗返佢都幾慘
同期有KK，啲焦點全部係曬KK到
佢後一期係比人吹到華人新希望既火車，雷聲大到仆街咁返香港。
到佢畢到業，火車東東仲有五磅減，啲人當然首選五磅仔。

實輸
1800 連隻妙算都過唔到
潘狗跑啱哂都冇用

希望大摩同馬主賠返筆錢比安國倫做安家費

遲吓仲多個-10，真係凍過水

馬主唔知啦 大摩應該有嘅

如果有雨落就唔同講法

啱
要等落雨就有機會去馬

好想喊

楠dee騎功完全ok
我覺得性格問題 膽量唔夠大 次次都跟order跑
不過有時臨場反應好重要
可哥都講過佢大膽d發揮會好好多

我都幾擔心佢係馬圈
不過跑多兩三年都係咁，不如早啲轉做幕後，我諗阿ME點都幫幫佢。
如果就咁睇新聞，佢兩師徙啲性格都幾撚似，唔係好social，純粹務實。

郭家有出錢

上年11月25日沙田日賽當中，29歲的澳洲騎師安國倫訪港於沙田客串一個賽馬日，策騎「美麗寶寶」（已退役）出戰三班1600米賽事時，剛出閘已墮下馬背，證實頸椎骨折需立即進行手術。

其後安國倫回澳接受治療，今晨（5日）澳洲騎師協會正式發表聲明，證實安國倫現時四肢已癱瘓，完全不能走動，安國倫只得手臂能局部郁動，此傷勢終身無法痊癒。

安國倫將會繼續在悉尼皇家復康中心留醫，騎師協會已表示會全力協助安的家人丶支援安的醫療費用和生活費，其妻子Erin表示衷心感激各界的支持以及關心

佢今季每次贏馬 可哥都笑到見牙唔見眼

但可哥又有幾多馬俾佢？

團圓豐收
我見佢返嚟眼紅紅
三四個月無嬴馬，真係好撚慘。

有好有唔好
迫佢出去其他倉口搵馬騎，唔好靠師傅。
唔好既地方係佢搵極都下風馬，一無表現，比人覺得你下風減分馬都騎，即係以後想減分就搵你都得。

有時都要同馬主交代既
隻馬fit搵楠dee騎 相信馬主都唔肯 盡量要搵外藉騎師贏

悅目星光最佳例子
嬴完比何妖，十三，重鞭騎暈曬，最後先比返佢

糖黐豆又跑 隻馬好等錢洗咩

國倫

寓賽於操 十足老簡啲馬咁

上年11月25日沙田日賽當中，29歲的澳洲騎師安國倫訪港於沙田客串一個賽馬日，策騎「美麗寶寶」（已退役）出戰三班1600米賽事時，剛出閘已墮下馬背，證實頸椎骨折需立即進行手術。

其後安國倫回澳接受治療，今晨（5日）澳洲騎師協會正式發表聲明，證實安國倫現時四肢已癱瘓，完全不能走動，安國倫只得手臂能局部郁動，此傷勢終身無法痊癒。

安國倫將會繼續在悉尼皇家復康中心留醫，騎師協會已表示會全力協助安的家人丶支援安的醫療費用和生活費，其妻子Erin表示衷心感激各界的支持以及關心。

對上一次香港在賽場中出現嚴重墮馬意外，已需追溯到2001年5月30日，英國騎師夏力信策騎「挑戰之星」墮馬重傷，導致下半身癱瘓。除保險賠償之外，香港賽馬會的騎師罰款累積基金，亦有從中分配到手上的騎師以及家人作為撫恤金，以提供援助。

今季跑左12場 仲有16場就跑一百場

見到佢嬴返都係好事
綸仔今季騎騎下痴左去容癌到去馬
何妖又有哂碼頭
楠dee真係最kick果個

The worst fears of jockey Tye Angland and his family have been realised with confirmation the rider has been left a quadriplegic after a fall in Hong Kong last year.

The Australian Jockeys Association chairman Des O’Keeffe said the spinal cord injury he suffered in the fall last November could not be repaired and that Angland’s condition is of a quadriplegic.

‘’Tye has some movement in his arms but is unable to walk,’’ O’Keeffe said in a media statement.

‘’Tye remains at the Royal Rehabilitation Centre in Sydney as he continues his recovery and rehabilitation.

‘’Together, the family are currently working with a range of stakeholders in terms of co-ordinating and financing Tye’s on-going care and the family’s long-term needs.

‘’His wife Erin and the couple’s three children Alexis, Addison and Rylan continue to be amazed by the support they have received and wish to say thank you to everyone who has reached out to them.’’

安國倫要退下來了

原來師兄講咗先
賀力高都搵到新方向希望佢都搵到

依家鵬哥先係明綸師父

蛇鼠一窩

安國倫唔好話以後騎馬 行得返都難

睇完真係好心up 起碼佢都算係出力騎果批

之前贏落果d夠唔夠過埋下半世

有heart騎既就出事 行古惑果啲就咩事都冇

中山記念４着のスワーヴリチャード(栗東・庄野、牡５)は、モレイラ騎手との新コンビで、ドバイシーマクラシックに向かう。

牙奠拎埋文雅之士黎騎

之後個晚快活谷 潘同郭撚去到盡 幾win再食Q
其他讓哂路

阿般同安國倫咁老友 幫得都盡量幫

仲師傅 -2啦

好少見有人仲叫佢做鵬哥
嗌親都係容狗

容癌

容癌與小氣鬼

都係個句 躝返去日本啦

新牌仔跟全哥

【新見習騎師】陳嘉熙師承羅富全

牌照委員會於2月20日決定向陳嘉熙發給見習騎師牌照，以便在港策騎出賽，有效期由2019年3月31日至2018/2019年度馬季結束為止。馬會管理層早前已邀請各練馬師就收納陳嘉熙為其馬房見習騎師一事而提交意向書，並已進行有關甄選程序。管理層現決定，陳嘉熙將隸屬羅富全馬房。

全DADDY

陳嘉熙→羅狗

跟全哥

能縮騎師王

安國倫係一個好騎師

新牌仔要支持下 希望正氣

阿倫

編號
5944
狀況 注項已被接納
投注類別 騎師王
細節
跑馬地 星期三 騎師王
1[潘頓]@1.70

#53

•
2019年3月3日 13:39:12
星期二騎王一開飛好即買潘頓， 祇會越嚟越熱，
開飛嗰陣應該已係最高倍率。

唔怪得杜滿萊咁憎佢

Alfred Chan不過表現冇潘明輝黃俊咁好
仲要差唔多25

讓幾磅

定係杜滿萊大阪杯有馬騎唔去杜拜？

升到去冇受讓
佢批咗準備返香港都少咗出賽

星期日烽煙四喜

佢肯定想

加左磅 太熱都係不了

沈拿停賽？
佳知武仕比左田雞

能縮騎豬王有14倍
All in了

新寫實派女皇盃有啲反雷分子呃自己杜滿萊心中有馬先唔去香港留返跑天春

諗起上年狗俊

搏黎搏去都唔得咪俾nigga

尾場3揀1 擁抱所愛A3

1 , 5 場比較多啲

聽日高伯新手馬好似幾好
買返幾場馬房過關p玩下

幻影飛鷹光榮退役

Allin

蝗俊有名你叫

陣上會有乜際遇，就真係要到時先知，但起碼潘頓一早已提醒馬迷，跑馬冇sure win（贏梗）呢回事，大摩就解釋「喜蓮彩星」喺法國服役時，腳部關節曾做過手術，可能導致佢直路上要借力，因而出現內閃。

唔怪得知上手肯賣

隻手郁到喎

佢幾多年試過騎王廢能1檔理想回報都唔知會飛幾多疊 手馬最多咪20分

慘過夏力信
夏力信都係腳唔郁得
佢隻手都只係可以輕微移動

願意用具腸美條頸換Tye好返

坐底兩win

康復可能長時間姐 手郁到d仲有希望 腳就難講

唔使擔心， 第二班必有馬贏

狗會保險有冇得賠比佢

臨場留意華生

臨場留意華生post

出唔個 post 字， 可以點 ？

今年未試過起孖

安國倫好可能係最後一個砌得低winx既騎師

幾時帶挈小弟贏多次

史卓豐騎豬王

退左役

四肢癱瘓

安國倫當年嚟都算正氣
又騎得

保險好似得二百萬

20190305-後生仔傾馬仔

右手邊嗰個 Paris 幾後生靚女, 不過聽落好似依家係唔知邊個馬圈中人既新抱咁.

中間嗰女賽馬記者逐個講騎師同練馬師.

右手邊嗰個 Paris 幾後生靚女, 不過聽落好似依家係唔知邊個馬圈中人既新抱咁.

因為中間個女記者話佢初入行嗰時, 佢老總畀D相佢睇, 叫佢記住邊個係 告大力, 告東尼, 同 你老爺(指住 Paris) 既樣.

7:18

叫佢去分 你老爺(指住 Paris), 迼達理 同 告東尼, 記住晒D人物關係.

跟住 Paris 就係度齋笑.

睇完腎著先機
度馬

Paris老公唔係就係告達理個仔咩？

料?

大家覺得富萬家place穩吾穩 4檔希望佢埋到內欄

可以一戰

不賭是然錢

不賭度嚟做乜9

今晚班澳洲鬼會唔會又做野搵錢俾安國倫?!

賭馬同馬會賭？

今晚落雨 睇路

咁你自己買咗未

騎師王就係

落雨
又唔知點賭好

游水馬

同一隻馬要提供咁多次先中都叫俾水?
仲要唔係W 跑第2得條Q
x12

屌你老味咁撚多嘗試我都識出啦
場場俾隻99倍實有機會爆冷架

比新力必都唔比快益善正選

落貢大雨

兩隻係咪同分

快益善高1分
定係攞左上1場做標準

打比總獎金係咪少過上年2百萬

快益善一步都冇
新力必生勾勾都衝到個第四

今晚游水

今晚好大機會取消

唔係

快益善留意咗幾場 似係要跑自己既馬
一係就前面順走 一係就留到最後 置中必敗

唔會 谷草去水世界第一

睇定游水馬都冇用
開跑前一個鐘停雨 即變好地

一定唔會
咁既雨量就想考起我地馬會和谷草去水能力

黑雨都無事啦

定係狗會唔想堂堂big4冇馬跑打吡咁核突
所以俾新力必正選

算啦冇正選冇得跑當休養下 上場真係

咁得勝駒唔退出咪得

馬會敬老比大摩

點都要俾個位佢既

有年試過 朝早黑雨 晏就紅 之後黃
夜晚準時開跑

唔行雷就得

馬會好大殺氣，一定有得跑

雷暴都照跑 只要唔係果區有

一落大雨就諗起韋達
個日每場都可以買少隻

嗰兩隻高分南非自購馬都係趕唔切

二千最值錢
其次千六
其次千二
其次二千四
其次千四

第2場隻1號
大家點睇

大家今日有冇睇啱邊幾隻
有冇啲郁手馬
好似之前有幾位巴打比嘅紅旗星將咁

心慷慨

第3場有人話12

想買可愛寶

郭能今日去馬

鄉村鬼佬換個人就咁冷

能狗騎美麗傳承都唔買

喜蓮彩星2.9倍

廢馬

仲有無人追睡大

終極暗牌

17號繼續追新力必

估唔到越賣越冷

原本有一隻但今日落雨，果隻馬未跑過落雨地唔敢比，到時如果真係好地臨場confirm再比

同意，落雨變化地仲好

新力必贏今屆打吡呀！

對上三場，幾乎場場都最快末段
個走位跟前一格其實已經可以爭頭馬咁濟
上場輕磅明明黃金優勢

上兩場檔位差
自己傾向何妖處理返隻馬 信心大d

變化地

好 可唔可以講係邊場
等我地準備下

d馬何妖既

下次打算重注崎豐

部能騎王

佢要輕磅先得，太細粒

不過真係好忠心， d 後勁

春盈唔等落班就退

頭場榜尾q 得唔得

R1 如沐春風 / 上海oscar
R1 如沐春風 / 林源三哥
R1 如沐春風 / 唔講啦！洗碗先
R1 糖黐豆 / 柒頭碌鳩大

仲係2.71 好地

世界級去水 係咪停哂雨

停哂啦
利申 喺銅鑼灣

喜蓮彩星大熱不了

擁抱所愛今次係唔係可以再嬴幾個馬位....吳嘉晉操到隻馬fit爆

好甜橙呢隻今次有欄 落埋雨 應該輕鬆贏

對上兩次個檔係神一樣咁好 加分上去之後拎呢個檔我睇蘇輝會想搶放

今晚只買2隻 :
好甜橙
南莊加寶

A欄冇後追
C+3有後追

第二場 隻指揮官

加州福星 田雞a欄12檔

灣左啦 隻馬重傷

第一場 幸運sick

諗住落雨跑高啲

想睇到佢出頭

跑馬地無雨落咩，點解仲係好地

去水極強 落小小都沒影響的

呢場實快步速 擁抱所愛 極速駿馬 加州福星

今晚澳洲幫搏殺搵安家費

Lucky dice anyone?

度完馬仔
發現容癌好多游水馬

大家買咩

葵明紹

ok飛容癌

今晚爆唔爆呢

頭場潘會唔會玩野

梁家俊又唔抵幫

頭場即win

手足係咪有咩5會

金禧足球 有沒支持

屌 撈亂呀kit同莎拉

今日咁靜嘅，針晒

撈亂左 自膠

力架

垃圾波jump咗300

JENNY支持WO

月頭就咁靜

石哥果隻得唔得

潘菜

1-5

1號吳嘉晉跳過下.....難搞

潘頓

奇妙星光

轉倉停過課

綠帽仔呢個賠率唔抵玩

all in哂郭能潘頓 話哂buddy出事 點都會博下

第二次跑喇手足

唔岩心水

12

落飛又贏

屌 萬里威楊有冇p

中

蘇輝真係老襯

有

屌...e隻死田雞 搵位垃圾到

我豐

落飛黨又贏

點估丫屌

石哥好波

跟到咁前 有幾可 我豐發揮得好好

潘 轉灣果段已經用撚曬

1-2 pq 5.7 好分到

史卓豐騎王原來落左咁多飛

屌咁都過唔到隻2

其實冇跑錯 明係撚你糖痴豆

pq仲要中平頭

呢場D步速

利敬國

咁快影到平頭 ?

小奇妙P唔駛輸

包條q 搵錢比安國輪

最冷果次就贏 呢隻西馬

也野平頭啊

好難假

平頭pq點計

屌你老尾咁都平頭？

訊雷聲？！？

奇妙星光個頭跑錯曬 死跟雄得

明明睇落一過先 屌呀

屌 我2-7pq 做咩要分

10.1

屌 12蚊p過落去

發白日夢發都最後300米先醒

屎忽窿部能阿般 今晚睇實佢地

史卓豐準備騎師王

原來唔洗分

屌你 得返2.1

除一半落飛加平頭
7 10買果陣18倍 依家38.5

蔡頭係咪on9架2檔唔跟前

明明5.2

一蚊不買郭撚

郭能大熱門 大家識做啦

佢跑依隻你無得話佢啦

7拖1,10 位置Q真係喊出黎
1,7都百四 宜家得返2條 57 + 38.5

方嘉柏又出黎呃錢

7 2 1/10
平頭第三

得返2.1...心諗輸80蚊點知輸多幾百

我條1-2位置Q呀屌…

屌你條 1 7 pq 得番52蚊

睇黎糖黐豆又換李寶利

同上個禮拜有人叫東東隻金地跟前有咩分別

二場再追潘頓 信者得救

1800埋呢啲閪檔嚟 預佢慢步速踩唔到油

今日利追?

應該利放 追唔太好

10.1 P買咗都想喊

屌係

歐洲巨星

佢推左幾步都好似跟唔到咁
睇來斷左纜真係暫時不宜再追

做咩ja你

又事後

勇者勝 wo

指甲咁短都菌黑邊

派？

搵兩張飛疊埋 幾有創意

甩緊隊

沈集成依場明顯得濟 會唔會唔去

2，5，11

平頭，1-10收屍

勇者勝

自己計到7號要做膽，點知用左1號做，變左唔撚中

呢隻得炒飯舞得掂

博落班有級數

光芒再現

呢隻退得好緊要喎

冇睇第1場 請問利唔利追？

R2 富萬家 智高無上
R2 理想回報 上海oscar
R2 理想回報 求其
R2 理想回報 喂！你點解咁撚肥
R2 理想回報 Regen
R2 理想回報 買韋達會發達

澳洲幫籌期日

有冇人買容癌

第2場 1 2 4 12

咩人會買郭能win

霽月高風

睇埋fit到震揀左咩馬
腎仔 揀左既馬有 第2場運才
康 我就揀第4場 活力勇士

無馬買

指揮官wp

2 9 11

好友無敵wp

運才

郭能2.5

潘狗唔騎運才咁搞笑

唔覺田雞好過潘狗喎

我能大熱2.2

痴下牙蔡仲好啦

笑定先 贏條街都係咁話

輸開輸到仆街

3 9 10 11

田泰安D垃圾真係

無得追

我能冇跑錯都要被屌了

部能

利放

一陣bin c

屌你老母梁家俊

隻好友無敵搞也.....

富萬家7.9一野去6.3

屌 買左P 無買WIN

仲要貼欄順放
去到後面已經知唔會追到

理想回報見底了 黃金1檔無跑錯都輸

再講一次 廢能騎美麗傳承都唔好制

P都回埋

回得太勁唔敢買

東東又拍住何良殺師傅

佢回一浸 跟住出閘前有一野打到6.3

牙東(仲差兩場)

跑唔切入錢原本度好4-11

好甜橙咪熱到仆街開跑

跑咩 本身想買4 7買唔切

4-9-11

叫咗你臨場留意連華生

冇得點追, 今晚唔太想買了

中膽丫竟然

4 9 11 2

連巴犀利

咸成又要公開插東東

thx

過底啦巫澤東

畀隻勇者勝攪到

心慷慨燉到4班到肥鬼啦掛

吊 比柒俊隊爆三重彩

得翻10蚊，屌。。。

粒橙買到驚

中了

輝煌巨星 鑽石達人

以為部能有紅運戰士跑 點知俾左屎忽窿

買佢前 食定1隻燈定定驚先

巫顯東依家學咗 蘇兆輝 同 田泰安, 直路推騎GAT 吓 GAT 吓個囉袖.

無得追 仲唔係粒橙

小注

其實佢已經有半個身份係大師傅啦 越騎越勁

1200到唔到呀

部能輸完大熱 呢場冷 但係一早試左馬 會唔會郁手

呢場6膽

都沒得追.....點買得落手

邊個邊個呢

佢會跟前

屌運才針哂

poli

又一放到底悶唔悶

健康在望可以點輸

3號有無機

賭仔表示最好愈大偏差愈開心

有錢嬴就唔會悶

呢d 廢人冇馬騎都合理

打到內閃 中段收停再之包尾

郭能真係好撚廢

公司開緊會
仲未放工
冇得睇馬

大家有咩tips
想盲跟

蔡俊燈成日都話啲馬跑長啲跑長啲

黃俊

好耐之前已經係大分韁+大力抽擊

今日係咪冇牙cake係度

bill哥呢到

甜橙咁熱

開心有你？

牙cake剩係做日馬

6 9重注q pq

信你
但唔信史卓豐

allin

好
我最鍾意69

一齊

天皇擊殺

69 qpq 定92 qpq?？

蔡俊燈要咗6

好

不如諗下 粒燈可以點輸

R3 健康在望 / 上海oscar
R3 健康在望 / 柒頭碌鳩大
R3 好甜橙 / 喂！你點解咁撚肥
R3 好甜橙 / 唔講啦！洗碗先
R3 常豐裕 / 連華生
R3 常豐裕 / 黑衣巨人步步友
R3 開心有你 / 小巨人

1 6 10 12

出閘之後捉住比人放

輝煌巨星

部能再去馬

一樣

要不是李寶利 呢條q應該gel得頭

2 4 9 12q

8 10 12

精神投注
1 3 6 q pq

郭能求你有place

唔敢買心慷慨，大後上馬

仆街,10號想去

輝煌巨星！

269

Kai sim yau lei

1 2 7

利前置黃金一檔
值大熱

1 2 9

仆街1號屌你老母

1拖6 10拖 6 10拖 12

屌咁快做乜

中 8 12 位置q

信左腎仔FB

心慷慨係唔係灣鬼左.....越跑越後

上場買理想回報W 呢場買好甜橙W 點部署

屌你個西咁都唔到

我屌佢老母pq 8 12由200蚊變8.7？！？！？！？

話我知下場揀咩

個貝力斯cls

骨髓咁都頂唔倒

9-12-8-10

有冇人同路屌左出聲

個馬伕俾咩老苗睇？
拿 我成份糧買w呀

隻9轉灣好蝕 差少少追唔到

8 12 一齊落飛嘛

針

買左8比人搶咁

未試過比人打劫劫左7成

睇潘明輝騎馬又係
越騎越後仲要3叠大外檔

得先生穩到on9

又信錯潘頓

有得追=肥仔西西

冠軍練馬師仲燉緊馬 幾時先食得

你地可以屌部撚廢
但係佢真係跑晒俾你地睇
呢場攝得好靚

出左中左了巴打

8-12 畀人打到得返8.7

唔長進w

以為係潘食...不過唔係e個潘係大潘

肥仔威威 上船 最後召集

離撚哂譜

牙晉會唔會有p咁搞法

想買win

呢隻當馬克羅斯咁跑就得架啦 唔駛點諗

都要估估下 始終佢廢廢地 得先生拎呢個檔會唔會直頭放

鑽石達人 田仔 告東尼

今日飛數咩料 郭能同我豐都賣到2.幾

田告 無既話唔賭了

劍聶風

買完沖完涼睇電視笑撚左

手足驗眼

呢場要爆

有權頂死隻埼豐

隻馬試閘一擋都係後上，唔會放掛

田雞又大外一氣

你講親呢d都起碼有p

佢今日開工未

有返工咩

1w7個第4,不如燉牛尾

要賓周啦

咁你快d大手入貨喇

得先生

永益善減咁多磅有無機

神童今日玩咩？想玩刺激野？

5-6-8-11 無q跳樓

LM

支持

跳樓

繽紛駿驥原來係牛尾穩膽

最熱果兩隻都唔多信

呢場好似冇馬走，又一隻自己放

搭埋隻12
勁

邊隻

牛尾佬

6，10正Q 位置Q

吳長進

11>3,8 死q

愛達巴今場點睇

果種準繩 我地梁定華最愛

147/258/369

8-10-11 輕輕鬆鬆

呀頓12檔唔走？

叫咩好

小島怡情五十幾倍會唔會冷咗啲

永益善有無同路

笑左出聲

走硬 隻馬無欄唔洗跑

買黃俊都唔會買吳長進啦

123456789101112

針撚晒啦

吳長進要黎喇

唔通今場係長進最有機既一場

勁中

想要10>1,9求屌醒

6-11

買咗位置

沙田me俾咁多馬佢操 遲早實爆一鋪

放頭唔買牙晉唔好話自己sick horse

隻活力 得番3.幾

R4 肥仔威威 / 黑衣巨人步步友
R4 肥仔威威 / Regen
R4 鑽石達人 / 喂！你點解咁撚肥
R4 鑽石達人 / 連華生

愈落愈急

黃俊日？

呢幾場d馬咁均勢，點撚買？

活力勇士咩事

得先生 得唔得

鑽石都落

1 10 12

我屎

158

1,3,12

得！

買田雞p 算

永益善 定 劍聶風好

永益善

活力勇士d飛

割撚

得先生 鑽石達人 qpq

今日中左八串九好撚開心

same road

興祝定先

一齊叫喇可以 兩隻唔係放

1 5 8 11

1 8。博冷

鑽石形勢照計唔差 但好冷落

上啊

4 6 12

1 4 11

今日d馬輸死人

潘仲未贏

嘩得先生 好礙眼喎d騎法

呀晉騎乜9

輸咗個檔

沉拿鬥贏阿般

咩垃圾

中段隻隻搶

沉拿

仲以為火車咁醒神

6-5-4-11

屌....垃圾田食屎

蘇輝呢場有d料

頭場同呢場 潘頓傻閪變奏咁快抵你輸

吳長進墮馬未

屌你老母得先生冇跑過

潘狗唔去馬真係做到出面

轉彎發緊夢
或者以為自己嗰隻係馬克

唉 屌

指定第四 田雞 屌

有料 慢閘加塞車

呢場真係認真跑

唔洗跳樓

哩場騎盡啦

扮塞車

特登走入鳩毛林 一鞭都打唔到

咪係全程幾有心機

研訊

其實12檔 不斷推埋欄 留後
但三疊望空 決定走
究竟邊撚到跑錯
自己輸馬係到亂鳩咁屌潘

隻得先生轉直路彎越拉越後係咩事?

波台不意外

咁都唔去？去到爆啦個中段變奏

田雞比人搞

重要問

跑得好靚啦 唔中段走p都無

係 呢度手足覺得走三疊易贏d

哇
D 賽果根本唔make sense

真係吳長進

有研訊出閘

呢場沈拿好撚醒 跟潘頓上 史卓豐就ON99最尾先發力
結果比人走甩先

回水？

鑽石達人做乜西

班大戶賭輸咗得先生就研訊

唔知 多數冇架喇

唔係呀
你貼4>2 10
冇2 10好make sense

馬唔騎,個段速其實唔快都唔到

腰斬呢場啦

蘇輝由轉灣到尾段都好撚礙眼

吳長進一年有冇一次頭馬

唔係比隻4號迫衝到

吳長進不全力策騎，研訊啦

研咩訊呀

佢唔中段上
應該鑽石達人啲位番嚟

屌你老尾 邊有咁好死回水，未撚見過

司閘員整到得先生側頭

擺前啲啦柒頭安

蘇兆輝呢場好撚戇鳩
留你老味咩，抖到落包尾入直路
明明果個位夠你又唔撚上

回水啊 屌佢老母

直接解約啦

羅富全啲馬真係好有料

回到水我切柒，死狗會

點on9隻馬仲on9

留名睇

六爺我屌你老豆

原來蘇輝整親 唔屌佢了

e條田雞害撚死人 真係想睇佢幾時仆街死 買親都第4

蘇兆輝傷咗 ?

so fai 上左車

對唔住蘇兆輝 怪錯你了

可能真係回水

蘇兆輝上咗白車

咪一鳩樣 冇水回

有幾可回水

估到啦冇水回...

柒東真係省唔起繽紛駿旗
下次搵番何妖蘇輝跑呢程放頭搞掂

點整親

咁耐以黎得偏偏果次有水回炸

買乜都中鬼dllm...

乜撚嘢賽果不變
係都話宣布為出賽馬匹
語癌

針足4場屌你老母

騙騙嗰次直程係部閘機有問題

死狗會咁都唔回水

又我

照咁睇可能出閘嗰陣

要狗會自己出問題先會回 呢下司閘員仲整緊馬頭就開閘佢唔攬上身

快樂寶貝 一放到底!!!

下次再冇3甲退役啦

買親佢就慢閘 唔買就放到狗屎咁快都唔識斷

出到賽先算

無馬放 依場歡喜心ok?

係唔係咁邪啊....我買左巴西輝尾兩場過關先黎出事隻 擁抱所愛就大獲了

有冇人買沙利

諒潘都唔敢輸

所以都係賭佢放到 今次無乜放頭馬

有獎咁都冇p部能就真係可以番鄉下

無讓磅開始，就唔識騎馬

千金唔係潘狗騎
可以下場先

仲有幾個星期番巴西先出事唔係咁邪下

蘇神俾大戶照肺

蘇輝已射波
今場換Poli

同意

定係佢會去歐洲跑？

隻擁抱所愛點撚算

蘇之後果啲場都唔跑？

係 換人會再宣布

1號英名叫sarri垃圾

頭先撞親隻腳？

利敬國
沈拿
吳嘉晉
貝力斯
賴維銘
夏禮賢

吳長進is ready

屌佢老母咩
騎師王要退款

金匯昇換我嘉晉騎 一樣贏

勤德兼備呢場有冇

吳嘉晉is ready

準備好4x11 $10000

擁抱嘉晉就好笑

e隻我想退錢......吐血死了

新post呢屌你